其實陳詠謙得罪咗邊個?

最近咁多hater(s)出post話佢既?

應該有人請打手寫衰佢

因為真係好垃圾

廣大歌迷

填垃圾詞

得罪聽廣東歌嘅人

買6000幾個連登正皮要幾錢

講事實話佢啲詞寫得衰就hater
同支那人一樣

得罪龍舌蘭呢首歌

得罪左識中文字既人

講真用龍舌蘭做歌名又帶唔出烈酒感覺
同首詞冇掛鉤

用藍妹做名啦不如

得罪音樂，啲歌詞似小學生嘅日記/第一次作文。佢應該後台好大，咁撚垃圾都咁多人唱佢填嘅歌

我現時自己肯做飯

睇睇上面, 有晒隊型, 話無野都無人信啦, 會唔會得罪同行呢?

長篇大論, 為捉而捉, 好很搞笑

隔離po有人share逆兄寫篇文，都鬧得幾行xd
btw，lm 今年燈到佢攞，其實係佢暗中搵人開po鬧自己博noise😂

垃圾黎

因為咩歌去到佢手上都變垃圾

比起得罪邊個
我更想知有邊個照住佢

因為已經忍夠佢

其實一直都有人屌緊既 不過未去到出咁多post既地步
係最近寫衰埋eason首龍舌蘭 得罪班eason fans
咪比人追住黎屌

d詞垃圾咪比人屌 好正常姐

真人上連登？

無得罪邊個
廢囉on9